［中伏］自家烏冬越做越垃圾

小妹同男友今晚去左青衣城間自家烏冬食野，諗住早d食早d消化，7點半就上去等位，點知都係要等到8點先入得去

嘩屌，自從屋企樓下果間執左之後都冇再食過，乜原來而家一碗烏冬都要78蚊 揀揀下野食間野冇啦啦閃左一閃，點知小妹就落唔到單，係咁show error 咁唯有同個職員講啦，佢淨係答左我句ok就走左，ok即刻點丫大佬 我再搵另一個女職員黎，佢笑口騎騎話死server丫，叫我等陣喎！咁等左十幾廿分鐘，我就yo個職員黎幫我人手落單啦，心諗死server姐廚房仲用到架嘛，點知佢又話唔得，話好快fix好個server! 又再等多十幾分鐘，頂唔緊再叫佢人手落單，佢先話server整好落到單，屌又唔早響

以為終於落到單，呃鳩我，仲係落唔到，又要yo個員工黎，佢先死死氣幫我去落單！又等左十幾分鐘，望住廚房入面d姐姐企曬係到傾計冇煮野食，我咪再問個職員幫我催下，點知佢送我一個冷笑加白眼 仲要唔見佢幫我催左 格左一陣有個職員拎張單黎問我岩唔岩，哇屌，錯撚曬既，我仲好好氣幫佢刪左落錯既野！以為好快有得食啦，又等等等，望住格黎幾枱死完server入黎既人都開始食野，真心好燥，究竟幾時到我！心諗再等多十分鐘我真係會走架啦，點知十分鐘後，又有個職員拎張單黎問我有咩未上！ 屌，真係燥到呢，佢係咪眼殘見唔到我地張枱係空架！火都黎同佢講唔等唔食啦，個職員仲要冇歉意，串串貢去廚房話呢張單唔洗整啦

等又等左個半鐘，好聲好氣同佢地講，點知換黎白眼冷笑同呢d態度 最後死死氣去上層食kfc，5分鐘就有野食啦

明明諗住早d食瘦d，而家真係纖腰都變欣宜腰

你垃圾姐 等咁耐😂

唔係執晒咩

食丸龜好過

好難食

本身見佢地比其他客屌到屎眼開花先可憐佢地等下

我都以為執曬 見到咪去食下 點知

想食佢個溫泉蛋麻醬雞絲撈烏冬

最後死死氣去上層食kfc，5分鐘就有野食啦

鑑於你最尾呢句說話
我推斷你全部都係鳩UP

呃你有著數

on99
全青衣城得m記食得落肚你唔係唔知呀？？